認真一問 會唔會有紅底人士好高價搶我地頭版

如題 有咩辦法可以避免 輪金錢絕對唔夠玩

由得佢哋燒銀紙

延伸閱讀

[突發]G20登報韓國 中央日報個頭版被強國青島啤酒以天價搶走咗！！